有時真係覺得，感情當中最苦唔係岀軌

岀軌起碼我可以果斷斬纜
而係我明知你唔會改，唔會為我改
但都想繼續俾機會你，等你

明白樓主
個心好矛盾
唔想離開佢 但同佢真係太大既差距
點做都會好辛苦

岀軌起碼我可以果斷斬纜
而係我明知我可以改，我會為你改
但你已唔再俾機會我，離去

有時真係諗，咁辛苦為乜呢
做咁多野，佢識欣賞咩
我只係做緊一個免費阿四，任勞任怨

最心痛係呢番說話我都聽過無數次
然後係會唔記得左，打回原形

係見到自己最愛嗰個人結婚 但新郎不是你

佢只係一直利用緊你既心軟
佢知你一定離唔開佢
所以就先會得寸進尺
男人真係好撚仆街
有好女仔就唔會珍惜
對港女就千依百順縱到公主癌到出黎
跟住就上網鬧港女點點點

我認真既 我唔會打回原形
她又可相信嗎？
她又可跟我再來一次嗎？
她卻已離開
她卻已心淡

咁點解唔係佢心淡前改？
可能佢已經信過你一次又一次...

唔失去唔懂得珍惜
唔失去唔懂得反省

一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次 一次又一次